[無撚用]港鐵增設附例特勤隊 車站保安由100人增至1000人

港鐵表示，高度關注車站內發生的暴力事件及情況越趨嚴重的逃票行為，近月新增一隊約160人的「附例特勤隊」，另外車站內的專業保安亦由原本100人增至現時約1000人。

港鐵稱，「附例特勤隊」成員包括恒常編制的附例特檢隊和顧客服務及收益保護組的港鐵職員，以及由承辦商提供的保安人員，以協助執行《港鐵附例》。

港鐵亦安排更多專業保安人員在車站內提供額外支援，由原本100人增至現時約1000人，以保障乘客及港鐵職員的安全。因應近日公眾活動的情況，港鐵亦加強車站及月台人手，負責客流管理、維持車站秩序、協助車站運作等工作。

你越攪呢d只會越慘，好似領展咁交晒7.21 8.11 8.31 CCTV片先啦